我朋友佢住居屋

但有2層大陸樓總值1500萬左右 咁佢叫私樓仔？

推

大陸係社會主義國家
理論上係無私樓呢個概念

1500萬咁撚少都叫私樓仔？

計埋居屋2000幾 未計其他資產

應該有4-5千萬左右

算啦佢幾千萬點同你比

潛水？